棋靈王今晚係咁睇到鮑姐 會唔會丁到出入醫院

鮑姐已經俾人撚完 可以返屋企了

大小姐呀